澳洲又更新旅遊警示，叫在港澳洲人諗下走唔走

前幾日啲人話邊有更新到，唔係咁意思。。。硬係要人畫公仔畫埋鼻屎既

而家最新係叫在港澳洲人諗下有冇需要留低，冇就走

潛台詞係 。。。你俾人捉撚左做人質我救你唔到呀

補番啲 link